今日八十五宗,香港人真係無撚用

多得班「一戴一露」既廢物

澳門賤畜 + 五毛 圍爐區

so?

引證

Weak

冇事鳥

照出街

點解無撚用? 唔過百?

一日一千單先似樣，話晒國際大都會，點都要追返上國際標準嘛，得個幾十單，落後啦~

打不死但會病的曱甴hahaha

政府幾先肯承認佢係普通感冒?

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問wishmaster(狗隻#63400)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

爆咁多獲,d 藍絲識屌政府未